唔夠訓，條脷同口腔會好炙熱

有冇人都會咁